做TA定係小型補習社

我一大grad，dse成續唔錯，in咗4個pgde，可惜冇offer
打算做一年TA/小型補習社，再報pgde教日校
做住邊個先好?

TA: $12000/month，50hours/week，教學+行政+帶隊
小型補習社: $20000/month，30hours/week，全教學工作

TA + part time 補習

TA:
小型補習社:

有心想入學校教做 TA 點都接近啲, 雖然都冇寫包單會有教席

你有咩計劃先前路？做老師？

你唔係覺得TA可以轉做老師嘛

唔講咩科好難比意見

小型補習社更加轉唔到

小型補習社嘅TA

TA轉老師 機會5%
補習補到老師人工 機會0.1% 除非做老闆

其實好兩極
見過有人做TA校長比三萬人工，萬中無一
亦都有人做TA比人呃左幾年話有得升做老師

其實都係可靠實習同面試多，
啲人可能反而睇唔起TA

你啲例子都係同小型補習社無關

小型補習社只係比中學畢業既人做
負責湊仔

做TA,再報pgde,有校長推薦好大機會有offer

我中學個間有
中一個陣 要留校食飯 個ta幫手巡我個層
到咗中四開始 佢做咗我三年班主任

絕對唔會做小型補習社

原來TA得12k

TA既話, 盡量搵d佢應承會比班你教既學校
咁既話你報part time pgde會易d

補習社既話就有兩種

大型補習社有機會比張推薦信你apply pgde
識人係咁樣入左full time pgde

小型補習社既話就難d靠咁樣apply成功

而且補習社既話要留意佢會唔會要你追數同整教材

想問大型補習社嗰個係做咩位 真係補習老師定係啲助教仔 真係未聽過大型補習社可以比推薦信

補習老師

大型補習社, 又要老細對你印象好
其實呢封信都唔易攞

咩小型補習社20000
一星期做30個鐘咁正

以我所知小型補習社一係長期請part time
一係就好剝削

報teach for hong kong